美卿指考慮接收港人 中囼外交部：不容外國干涉中國香港事務

美國國務卿蓬佩奧接受美國一個智庫組織訪問，指「港區國安法」摧毀香港自由，美國正考慮讓港人到當地，但未有具體交代如何讓港人到美國，是否涉及移民配額或簽證。

美國參議院多數黨領袖麥康奈爾在參議院會議上指，美國一直站在被戰爭及共產主義迫害的難民一方，認為美國應借鏡其他民主國家，向港人打開大門。

在中國北京，中國外交部發言人中國人趙立堅說，中方近日已多次表明關於中國香港問題的原則及立場，重申中國香港事務純屬中國內政，不容許任何外國干涉，希望美國多做有利中國香港穩定繁榮及發展中美關係的事。

中國人趙立堅又批評美方以莫須有的罪名推出措施，限制中國留學人員赴美簽證，嚴重侵犯中國留學人員正當權益，是開歷史倒車，只會損人害己。

中國: 係美國一早開咗槍

不容美國-香港關係法繼續干涉中國香港事務

人地俾香港人過美國=干涉內政
人地唔俾支那人留學=侵犯正當權益 歷史開倒車

係支那人歷史開倒車，因為無得再抄野

中國•地球
世界都是中國的
基於地球是中國的
佢地想點講就點講

永遠都係人地有問題

香港人：不容共狗干涉港人移居權

美國內政關佢咩事

香港人移民要走，關佢咩事？

咪係
佢唔係成日講留島不留人咩
而家大量香港人才同資金流失
留個空港俾佢

試下將香港換做支那
睇下口交部仲有冇咁串？

靜靜雞即刻去申請啦屌

企開d啦屌你老母

講到口臭